［mk歌詞］我就係聽mk廣東歌大既

一人打d歌詞出黎 （齋睇字都可以自動波唱哂成首歌）

我先

你近來又 再有空 我在防備...

夜了要是你寒冷

一分鐘贈我一分鐘

其實傷心都不過為愛

無限kissy kissy kissy kissy 再黎兩輪kiss

貓狗嘹解我～的淒慘

一天一天的我在期待放學...

爸爸媽媽今天不必擔心我

淪為行過寵物

讓我 歡送18 整個18 寫進日記簿

高溫燒滾了我 一切

引爆藥引~

你十七歲 早起晚睡 每日要飲幾罐汽水
聽到宜家廿七歲

到公園中散步年紀 有結伴人是你